[{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/ud\u00e1lost.jsonld","typ":"Ud\u00e1lost","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/ud\u00e1losti\/ofn63db8a385e1ee\/19-zasedani-zastupitelstva-mesta-horsovsky-tyn-1260cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/kalendar-akci\/19-zasedani-zastupitelstva-mesta-horsovsky-tyn-1260cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"19. zased\u00e1n\u00ed Zastupitelstva m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"popis":{"cs":"19. zased\u00e1n\u00ed Zastupitelstva m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"dlouh\u00fd_popis":{"cs":""},"html":{"cs":""},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-02-25T13:15:18+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-28T16:38:20+02:00"},"doba_trv\u00e1n\u00ed":[{"typ":"\u010casov\u00e1 specifikace","\u010dasov\u00fd_interval":{"typ":"\u010casov\u00fd interval","za\u010d\u00e1tek":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-05-05T17:00:00+02:00"},"konec":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true}}}],"vhodn\u00e9_pro_d\u011bti":false,"vhodn\u00e9_pro_zv\u00ed\u0159ata":false,"po\u0159adatel":[{"typ":"Osoba","n\u00e1zev":{"cs":"M\u011bstsk\u00fd \u00fa\u0159ad Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"i\u010do":""}],"um\u00edst\u011bn\u00ed":[{"typ":"Um\u00edst\u011bn\u00ed","adresa":{"typ":"Adresa","text":{"cs":"n\u00e1m. Republiky  105, Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}}}],"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2487","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"19. zased\u00e1n\u00ed Zastupitelstva m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2514","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"19. zased\u00e1n\u00ed Zastupitelstva m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn 2"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/ud\u00e1lost.jsonld","typ":"Ud\u00e1lost","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/ud\u00e1losti\/ofn63db8a385e1ee\/20-zasedani-zastupitelstva-mesta-horsovsky-tyn-1261cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/kalendar-akci\/20-zasedani-zastupitelstva-mesta-horsovsky-tyn-1261cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"20. zased\u00e1n\u00ed Zastupitelstva m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"popis":{"cs":"20. zased\u00e1n\u00ed Zastupitelstva m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"dlouh\u00fd_popis":{"cs":""},"html":{"cs":""},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-02-25T13:33:27+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-02-25T13:34:56+01:00"},"doba_trv\u00e1n\u00ed":[{"typ":"\u010casov\u00e1 specifikace","\u010dasov\u00fd_interval":{"typ":"\u010casov\u00fd interval","za\u010d\u00e1tek":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-06-23T17:00:00+02:00"},"konec":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true}}}],"vhodn\u00e9_pro_d\u011bti":false,"vhodn\u00e9_pro_zv\u00ed\u0159ata":false,"po\u0159adatel":[{"typ":"Osoba","n\u00e1zev":{"cs":"M\u011bstsk\u00fd \u00fa\u0159ad Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"i\u010do":""}],"um\u00edst\u011bn\u00ed":[{"typ":"Um\u00edst\u011bn\u00ed","adresa":{"typ":"Adresa","text":{"cs":"n\u00e1m. Republiky  105, Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}}}],"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2488","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"20. zased\u00e1n\u00ed Zastupitelstva m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]}]