[{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/sberny-dvur-a-svoz-bioodpadu-1-a-8-kvetna-2025-1276cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/sberny-dvur-a-svoz-bioodpadu-1-a-8-kvetna-2025-1276cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Sb\u011brn\u00fd dv\u016fr a svoz bioodpadu 1. a 8. kv\u011btna 2025"},"popis":{"cs":"B\u011bhem st\u00e1tn\u00edch sv\u00e1tk\u016f 1. a 8. kv\u011btna 2025 bude sb\u011brn\u00fd dv\u016fr otev\u0159en v b\u011b\u017en\u00e9 otev\u00edrac\u00ed dob\u011b od 9:00 do 12.00 a od 14:00 do 18:00. \r\nZ\u00e1rove\u0148 prob\u011bhne i svoz bioodpadu dle pl\u00e1nu. "},"html":{"cs":""},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-28T09:50:02+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-28T09:53:59+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-05-09T01:00:00+02:00"},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2513","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Sb\u011brn\u00fd dv\u016fr a svoz bioodpadu 1. a 8. kv\u011btna 2025 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/uzavreni-vchodu-do-budovy-meu-z-ulice-5-kvetna-1275cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/uzavreni-vchodu-do-budovy-meu-z-ulice-5-kvetna-1275cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Uzav\u0159en\u00ed vchodu do budovy M\u011b\u00da z ulice 5. kv\u011btna"},"popis":{"cs":"Z d\u016fvodu opravy fas\u00e1dy rohov\u00e9 budovy M\u011b\u00da bude vchod z ulice 5. kv\u011btna uzav\u0159en. Pros\u00edme pou\u017eijte pro vstup do budovy M\u011b\u00da vchod z n\u00e1m\u011bst\u00ed Republiky (budova radnice).\r\nD\u011bkujeme za pochopen\u00ed."},"html":{"cs":""},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-22T11:03:52+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-22T11:07:22+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2512","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Uzav\u0159en\u00ed vchodu do budovy M\u011b\u00da z ulice 5. kv\u011btna 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/nabidka-prodeje-pozemku-pro-realizaci-stavby-bytovych-domu-v-lokalite-vrchlickeho-1266cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/nabidka-prodeje-pozemku-pro-realizaci-stavby-bytovych-domu-v-lokalite-vrchlickeho-1266cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Nab\u00eddka prodeje pozemk\u016f pro realizaci stavby bytov\u00fdch dom\u016f v lokalit\u011b Vrchlick\u00e9ho"},"popis":{"cs":"M\u011bsto nab\u00edz\u00ed k prodeji \u010d\u00e1st pozemku parc. \u010d. 1511\/26 a \u010d\u00e1st pozemku parc. \u010d. 1522, k. \u00fa. Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, pro realizaci stavby bytov\u00fdch dom\u016f  v lokalit\u011b Vrchlick\u00e9ho v Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EM\u011bsto nab\u00edz\u00ed k\u0026nbsp;prodeji \u010d\u00e1st pozemku parc. \u010d.\u0026nbsp;1511\/26 a\u0026nbsp;\u010d\u00e1st pozemku parc. \u010d.\u0026nbsp;1522, k. \u00fa. Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, pro\u0026nbsp;realizaci stavby bytov\u00fdch dom\u016f v\u0026nbsp;lokalit\u011b Vrchlick\u00e9ho v\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b formou v\u00fdb\u011bru nejvhodn\u011bj\u0161\u00ed nab\u00eddky ze\u0026nbsp;strany z\u00e1jemc\u016f (potenci\u00e1ln\u00edch investor\u016f), za\u0026nbsp;kupn\u00ed cenu v\u0026nbsp;minim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161i 5.000 K\u010d\/m2+ DPH.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EV\u00edce informac\u00ed a\u0026nbsp;podm\u00ednky prodeje jsou zve\u0159ejn\u011bny na\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/urad\/uredni-deska\/oznameni-o-zameru-mesta-prodat-nemovity-majetek-vyberove-rizeni-na-prodej-pozemku-urcenych-pro-vystavbu-bytoveho-domu-v-k-u-horsovsky-tyn-5548.html?kshow=13\u0022\u003E\u00da\u0158EDN\u00cd DESCE\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-04T07:57:08+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-17T14:33:59+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-06-01T07:00:00+02:00"},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2499","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Nab\u00eddka prodeje pozemk\u016f pro realizaci stavby bytov\u00fdch dom\u016f v lokalit\u011b Vrchlick\u00e9ho 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/uzavreni-meu-2-kvetna-2025-1274cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/uzavreni-meu-2-kvetna-2025-1274cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Uzav\u0159en\u00ed M\u011b\u00da 2. kv\u011btna 2025"},"popis":{"cs":"V p\u00e1tek 2. kv\u011btna 2025 bude M\u011bstsk\u00fd \u00fa\u0159ad Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn uzav\u0159en z d\u016fvodu pl\u00e1novan\u00e9 odst\u00e1vky IT syst\u00e9m\u016f. \r\nD\u011bkujeme za pochopen\u00ed."},"html":{"cs":""},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-14T15:21:44+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-14T15:39:35+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-05-02T15:00:00+02:00"},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2510","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Zav\u0159en\u00ed m\u011bstsk\u00e9ho \u00fa\u0159adu"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/zapis-do-materske-skoly-v-horsovskem-tyne-pro-rok-2025-2026-1268cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/zapis-do-materske-skoly-v-horsovskem-tyne-pro-rok-2025-2026-1268cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Z\u00e1pis do mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly v Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b pro rok 2025\/2026"},"popis":{"cs":"Z\u00e1pis bude prob\u00edhat pro\u00a0ob\u011b mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly\u00a0(M\u0160 Van\u010durova, M\u0160 Pion\u00fdr\u016f) a\u00a0prob\u011bhne 6.\u00a0kv\u011btna 2025\u00a0od\u00a08\u00a0do\u00a016\u00a0hodin na\u00a0\u0159editelstv\u00ed M\u0160 Van\u010durova."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EZ\u00e1pis bude prob\u00edhat pro\u0026nbsp;ob\u011b mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly\u0026nbsp;(M\u0160 Van\u010durova, M\u0160 Pion\u00fdr\u016f) a\u0026nbsp;prob\u011bhne 6.\u0026nbsp;kv\u011btna 2025\u0026nbsp;od\u0026nbsp;8\u0026nbsp;do\u0026nbsp;16\u0026nbsp;hodin na\u0026nbsp;\u0159editelstv\u00ed M\u0160 Van\u010durova.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBli\u017e\u0161\u00ed informace a\u0026nbsp;formul\u00e1\u0159e ke\u0026nbsp;sta\u017een\u00ed najdete na\u0026nbsp;webov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.mshtyn.cz\u0022\u003Ehttp:\/\/www.mshtyn.cz\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ES\u0026nbsp;sebou si vezm\u011bte:\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0158\u00e1dn\u011b vypln\u011bn\u00e9 formul\u00e1\u0159e s\u0026nbsp;podpisy obou z\u00e1konn\u00fdch z\u00e1stupc\u016f:\u003C\/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;p\u0159ijet\u00ed d\u00edt\u011bte do\u0026nbsp;M\u0160\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EEviden\u010dn\u00ed list s\u0026nbsp;potvrzen\u00edm od\u0026nbsp;l\u00e9ka\u0159e o\u0026nbsp;o\u010dkov\u00e1n\u00ed d\u00edt\u011bte\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EOchrana osobn\u00edch \u00fadaj\u016f\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;Dokumenty k\u0026nbsp;p\u0159edlo\u017een\u00ed:\u003C\/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EKopii rodn\u00e9ho listu\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EOb\u010dansk\u00fd pr\u016fkaz\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EDoporu\u010den\u00ed ze\u0026nbsp;\u0161kolsk\u00e9ho poradensk\u00e9ho za\u0159\u00edzen\u00ed, povolen\u00ed k\u0026nbsp;pobytu, rozhodnut\u00ed o\u0026nbsp;p\u00e9\u010di.\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003EDo mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly budou p\u0159ij\u00edm\u00e1ny d\u011bti s\u0026nbsp;bydli\u0161t\u011bm v\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b a\u0026nbsp;jeho sp\u00e1dov\u00e9m obvodu.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EKrit\u00e9ria p\u0159ij\u00edm\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed do\u0026nbsp;mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly:\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003ED\u011bti v\u0026nbsp;posledn\u00edm roce p\u0159ed\u0026nbsp;zah\u00e1jen\u00edm povinn\u00e9 \u0161koln\u00ed doch\u00e1zky s\u0026nbsp;trval\u00fdm pobytem v\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b a\u0026nbsp;sp\u00e1dov\u00e9m obvodu.\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ED\u011bti \u010dty\u0159let\u00e9 s\u0026nbsp;trval\u00fdm pobytem a\u0026nbsp;sp\u00e1dov\u00e9m obvodu.\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ED\u011bti t\u0159\u00edlet\u00e9 s\u0026nbsp;trval\u00fdm pobytem v\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b a\u0026nbsp;sp\u00e1dov\u00e9m obvodu.\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ED\u011bti mlad\u0161\u00ed t\u0159\u00ed let s\u0026nbsp;trval\u00fdm pobytem v\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b a\u0026nbsp;sp\u00e1dov\u00e9m obvodu. Ty budou p\u0159ij\u00edm\u00e1ny v\u0026nbsp;p\u0159\u00edpad\u011b voln\u00e9 kapacity mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly a\u0026nbsp;za\u0026nbsp;p\u0159edpokladu p\u0159ipravenosti d\u00edt\u011bte pro\u0026nbsp;samostatn\u00fd pobyt v\u0026nbsp;mate\u0159sk\u00e9 \u0161kole.\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ED\u011bti s\u0026nbsp;bydli\u0161t\u011bm mimo obec v\u0026nbsp;p\u0159\u00edpad\u011b voln\u00e9 kapacity.\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003EU v\u0161ech krit\u00e9ri\u00ed bude br\u00e1n z\u0159etel na\u0026nbsp;v\u011bk d\u011bt\u00ed od\u0026nbsp;nejstar\u0161\u00edho.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBc. Miloslava Vav\u0159\u00edkov\u00e1, \u0159editelka M\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-04T09:48:16+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-17T14:32:13+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-05-06T23:00:00+02:00"},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2500","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/png","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/nabidka-parcel-v-oz-lidicka-za-ucelem-vystavby-rodinneho-domu-1147cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/nabidka-parcel-v-oz-lidicka-za-ucelem-vystavby-rodinneho-domu-1147cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Nab\u00eddka parcel v OZ Lidick\u00e1 za \u00fa\u010delem v\u00fdstavby rodinn\u00e9ho domu"},"popis":{"cs":"M\u011bsto nab\u00edz\u00ed k prodeji stavebn\u00ed parcely v Obytn\u00e9 z\u00f3n\u011b Lidick\u00e1 - VI. etapa (pokra\u010dov\u00e1n\u00ed ul. \u017ditn\u00e1) za \u00fa\u010delem v\u00fdstavby rodinn\u00e9ho domu."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EV\u00edce informac\u00ed a\u0026nbsp;podm\u00ednky prodeje jsou zve\u0159ejn\u011bny na\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/urad\/uredni-deska\/oznameni-o-zameru-mesta-prodat-nemovity-majetek-pozemky-v-obytne-zone-lidicka-horsovsky-tyn-vi-etapa-5541.html?kshow=13\u0022\u003E\u00fa\u0159edn\u00ed desce\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2023-10-03T07:28:26+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-02T09:28:09+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2498","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Nab\u00eddka parcel v OZ Lidick\u00e1 za \u00fa\u010delem v\u00fdstavby rodinn\u00e9ho domu 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/uzavreni-rozhledny-na-sibenicnim-vrchu-1265cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/uzavreni-rozhledny-na-sibenicnim-vrchu-1265cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Uzav\u0159en\u00ed rozhledny na \u0160ibeni\u010dn\u00edm vrchu"},"popis":{"cs":"Od pond\u011bl\u00ed 10.03.2025 bude uzav\u0159ena rozhledna na \u0160ibeni\u010dn\u00edm vrchu z d\u016fvodu oprav.\r\nD\u011bkujeme za pochopen\u00ed."},"html":{"cs":""},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-03-07T08:08:54+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-03-07T08:11:40+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2496","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Uzav\u0159en\u00ed rozhledny na \u0160ibeni\u010dn\u00edm vrchu 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/oznameni-o-provadeni-vyberoveho-setreni-csu-v-domacnostech-1272cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/oznameni-o-provadeni-vyberoveho-setreni-csu-v-domacnostech-1272cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o prov\u00e1d\u011bn\u00ed v\u00fdb\u011brov\u00e9ho \u0161et\u0159en\u00ed \u010cS\u00da v dom\u00e1cnostech"},"popis":{"cs":"Ozn\u00e1men\u00ed o prov\u00e1d\u011bn\u00ed v\u00fdb\u011brov\u00e9ho \u0161et\u0159en\u00ed \u010cesk\u00e9ho statistick\u00e9ho \u00fa\u0159adu v dom\u00e1cnostech"},"html":{"cs":"\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022file\u0022 href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=2508\u0026amp;original=Ozn%C3%A1men%C3%AD.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022 title=\u0022Soubor ke\u00a0st\u00e1hnut\u00ed: Ozn\u00e1men\u00ed.pdf, Typ: PDF dokument, Velikost: 135.23 kB\u0022\u003EText ozn\u00e1men\u00ed \u003C\/a\u003E\u003Ci\u003E Typ: PDF dokument, Velikost: 135.23 kB\u003C\/i\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-10T13:22:00+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-04-10T13:39:38+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-06-30T00:00:00+02:00"},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2509","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Logo \u010cS\u00da - sb\u011br dat v dom\u00e1cnostech"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=2508","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/application\/pdf","galerie":"ne","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/uplna-uzavirka-provozu-husovo-namesti-a-ulice-hrbitovni-horsovsky-tyn-1254cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/uplna-uzavirka-provozu-husovo-namesti-a-ulice-hrbitovni-horsovsky-tyn-1254cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"\u00daPLN\u00c1 UZAV\u00cdRKA PROVOZU - Husovo n\u00e1m\u011bst\u00ed a ulice H\u0159bitovn\u00ed, Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"popis":{"cs":"Z d\u016fvodu rekonstrukce Husova n\u00e1m\u011bst\u00ed v Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b dojde k \u00fapln\u00e9 uzav\u00edrce provozu na m\u00edstn\u00edch komunikac\u00edch - Husovo n\u00e1m\u011bst\u00ed a ulice H\u0159bitovn\u00ed, Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, v term\u00ednu od 20.01.2025 do 30.06.2025."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EPo celou dobu uzav\u00edrky provozu bude umo\u017en\u011bn p\u0159\u00edstup k\u0026nbsp;sousedn\u00edm nemovitostem.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EObj\u00edzdn\u00e1 trasa je od\u0026nbsp;m\u00edsta uzav\u00edrky ulic\u00ed N\u00e1dra\u017en\u00ed, po\u0026nbsp;m\u00edstn\u00ed komunikaci, ulic\u00ed \u017delezni\u010dn\u00ed, po\u0026nbsp;\u00fa\u010delov\u00e9 komunikaci v\u0026nbsp;are\u00e1lu spole\u010dnosti Primagra, a.s. (po \u010d\u00e1sti pozemku parc. \u010d.\u0026nbsp;833\/1 v\u0026nbsp;k. \u00fa. Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn) a\u0026nbsp;po\u0026nbsp;m\u00edstn\u00ed komunikaci, ulic\u00ed H\u0159bitovn\u00ed zp\u011bt k\u0026nbsp;m\u00edstu uzav\u00edrky. Obj\u00edzdn\u00e1 trasa je obousm\u011brn\u00e1 a\u0026nbsp;pro\u0026nbsp;ve\u0161kerou dopravu.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EStavebn\u00ed pr\u00e1ce prov\u00e1d\u00ed spole\u010dnost LS stavby s.r.o., se\u0026nbsp;s\u00eddlem Palack\u00e9ho 764, 340\u0026nbsp;22\u0026nbsp;N\u00fdrsko, I\u010c: 64834042.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ED\u011bkujeme ob\u010dan\u016fm za\u0026nbsp;trp\u011blivost.\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-01-17T11:36:36+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-01-17T13:15:04+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-06-30T22:00:00+02:00"},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2463","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"\u00daPLN\u00c1 UZAV\u00cdRKA PROVOZU - Husovo n\u00e1m\u011bst\u00ed a ulice H\u0159bitovn\u00ed, Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2464","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Obj\u00edzdn\u00e1 trasa"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/rozsireni-pracovni-doby-pecovatelske-sluzby-v-horsovskem-tyne-1253cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/rozsireni-pracovni-doby-pecovatelske-sluzby-v-horsovskem-tyne-1253cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed pracovn\u00ed doby pe\u010dovatelsk\u00e9 slu\u017eby v Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b"},"popis":{"cs":"Od 01.01.2025 do\u0161lo k roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed pracovn\u00ed doby pe\u010dovatelsk\u00e9 slu\u017eby do 19 hodin.\r\n"},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EOd 01.01.2025 do\u0161lo k\u0026nbsp;roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed pracovn\u00ed doby pe\u010dovatelsk\u00e9 slu\u017eby v\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EProvozn\u00ed doba\u0026nbsp;ve\u0026nbsp;v\u0161edn\u00ed dny je od\u0026nbsp;7:00 \u0026ndash; 19:00 hodin.\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EC\u00edlovou\u0026nbsp;skupinou jsou\u0026nbsp;senio\u0159i, osoby se\u0026nbsp;zdravotn\u00edm posti\u017een\u00edm, rodiny s\u0026nbsp;d\u00edt\u011btem\/d\u011btmi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EV\u011bkov\u00e1 struktura c\u00edlov\u00e9 skupiny:\u0026nbsp;bez\u0026nbsp;omezen\u00ed v\u011bku\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESlu\u017eba se\u0026nbsp;poskytuje ve\u0026nbsp;vlastn\u00edch dom\u00e1cnostech u\u017eivatel\u016f M\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn a\u0026nbsp;jeho p\u0159ilehl\u00fdch \u010d\u00e1st\u00ed a\u0026nbsp;d\u00e1le v\u0026nbsp;obc\u00edch ve\u0026nbsp;spr\u00e1vn\u00edm obvodu m\u011bsta na\u0026nbsp;z\u00e1klad\u011b uzav\u0159en\u00fdch Smluv o\u0026nbsp;obstar\u00e1n\u00ed pe\u010dovatelsk\u00e9 slu\u017eby.\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPokud byste m\u011bli o\u0026nbsp;tuto slu\u017ebu z\u00e1jem, nev\u00e1hejte se\u0026nbsp;obr\u00e1tit na\u0026nbsp;vedouc\u00ed pe\u010dovatelsk\u00e9 slu\u017eby\u0026nbsp;Bc. Ivetu K\u0159\u00ed\u017eovou, DiS., tel.: 379\u0026nbsp;415\u0026nbsp;163, e-mail:\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022mailto: i.krizova@muht.cz\u0022\u003Ei.krizova@muht.cz\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003Enebo na\u0026nbsp;soci\u00e1ln\u00ed pracovnici pan\u00ed Irenu Kv\u00edtkovou, DiS, tel.: 379\u0026nbsp;415\u0026nbsp;158,\u0026nbsp;mobil 730\u0026nbsp;132\u0026nbsp;142, e-mail:\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022mailto:i.kvitkova@muht.cz\u0022\u003Ei.kvitkova@muht.cz\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPe\u010dovatelky: tel.: 379\u0026nbsp;415\u0026nbsp;159, mobil 733\u0026nbsp;643\u0026nbsp;478\u003C\/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u0160\u00e1rka \u017damb\u016frkov\u00e1\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EJi\u0159ina Svobodov\u00e1\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EJana Boudov\u00e1\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPosl\u00e1n\u00edm pe\u010dovatelsk\u00e9 slu\u017eby je individu\u00e1ln\u00ed podpora u\u017eivatele v\u0026nbsp;jeho nep\u0159\u00edzniv\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed situaci v\u0026nbsp;\u017eivot\u011b v\u0026nbsp;jeho p\u0159irozen\u00e9m dom\u00e1c\u00edm prost\u0159ed\u00ed, kter\u00e1 u\u017eivatel\u016fm umo\u017e\u0148uje zachovat si\u0026nbsp;v\u0026nbsp;maxim\u00e1ln\u00ed mo\u017en\u00e9 m\u00ed\u0159e sv\u016fj dosavadn\u00ed zp\u016fsob \u017eivota, kompenzuje jejich sn\u00ed\u017eenou sob\u011bsta\u010dnost a\u0026nbsp;oddaluje nutnost \u00fastavn\u00edho zaopat\u0159en\u00ed. Poskytovan\u00e9 slu\u017eby zachov\u00e1vaj\u00ed a\u0026nbsp;rozv\u00edjej\u00ed d\u016fstojn\u00fd \u017eivot u\u017eivatel\u016f, jsou bezpe\u010dn\u00e9 a\u0026nbsp;odborn\u00e9\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EZ\u00e1kladn\u00ed \u010dinnosti p\u0159i\u0026nbsp;poskytov\u00e1n\u00ed \u00fakon\u016f pe\u010dovatelsk\u00e9 slu\u017eby:\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003Epomoc p\u0159i\u0026nbsp;zvl\u00e1d\u00e1n\u00ed b\u011b\u017en\u00fdch \u00fakon\u016f p\u00e9\u010de o\u0026nbsp;vlastn\u00ed osobu\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003Epomoc p\u0159i\u0026nbsp;osobn\u00ed hygien\u011b nebo poskytnut\u00ed podm\u00ednek pro\u0026nbsp;osobn\u00ed hygienu\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003Eposkytnut\u00ed stravy nebo pomoc p\u0159i\u0026nbsp;zaji\u0161t\u011bn\u00ed stravy\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003Epomoc p\u0159i\u0026nbsp;zaji\u0161t\u011bn\u00ed chodu dom\u00e1cnosti\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003Ezprost\u0159edkov\u00e1n\u00ed kontaktu se\u0026nbsp;spole\u010densk\u00fdm prost\u0159ed\u00edm\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003Epomoc p\u0159i\u0026nbsp;uplat\u0148ov\u00e1n\u00ed pr\u00e1v opr\u00e1vn\u011bn\u00fdch z\u00e1jm\u016f a\u0026nbsp;p\u0159i\u0026nbsp;obstar\u00e1v\u00e1n\u00ed osobn\u00edch z\u00e1le\u017eitost\u00ed\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003Epomoc p\u0159i\u0026nbsp;zaji\u0161t\u011bn\u00ed bezpe\u010d\u00ed a\u0026nbsp;mo\u017enosti setrv\u00e1n\u00ed v\u0026nbsp;p\u0159irozen\u00e9m prost\u0159ed\u00ed\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-01-15T08:10:13+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-01-15T09:57:37+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2462","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed pracovn\u00ed doby pe\u010dovatelsk\u00e9 slu\u017eby 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/online-platby-mistnich-poplatku-1251cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/online-platby-mistnich-poplatku-1251cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Online platby m\u00edstn\u00edch poplatk\u016f"},"popis":{"cs":"Platby m\u00edstn\u00edch poplatk\u016f za svoz odpad\u016f nebo za psa m\u016f\u017eete nyn\u00ed platit bezpe\u010dn\u011b z pohodl\u00ed domova."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EP\u0159ihlaste se\u0026nbsp;do Port\u00e1lu ob\u010dana \u003Ca href=\u0022https:\/\/portal.muht.cz\/gordic\/ginis\/app\/rap05\/\u0022\u003EZDE\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOtev\u0159e se\u0026nbsp;V\u00e1m obrazovka pro\u0026nbsp;p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed pomoc\u00ed identity ob\u010dana \u0026ndash; st\u00e1tn\u00ed prost\u0159edky nebo bankovn\u00ed identita. Vyberte si nap\u0159\u00edklad bankovn\u00ed identitu, zadejte Va\u0161e u\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no a\u0026nbsp;potvr\u010fte, zvolte jednor\u00e1zov\u00fd nebo trval\u00fd souhlas s\u0026nbsp;poskytov\u00e1n\u00edm osobn\u00edch \u00fadaj\u016f a\u0026nbsp;n\u00e1sledn\u011b se\u0026nbsp;V\u00e1m otev\u0159e V\u00e1\u0161 port\u00e1l. V\u0026nbsp;\u00favodn\u00edm p\u0159ehledu uvid\u00edte poplatky po\u0026nbsp;splatnosti a\u0026nbsp;poplatky p\u0159ed\u0026nbsp;splatnost\u00ed. Vyberte poplatek, kter\u00fd chcete zaplatit a\u0026nbsp;prove\u010fte platbu.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZaplat\u00edte snadno. A\u0026nbsp;jak? M\u016f\u017eete zaplatit ihned pomoc\u00ed QR k\u00f3du nebo prost\u0159ednictv\u00edm platebn\u00ed br\u00e1ny, jako p\u0159i\u0026nbsp;nakupov\u00e1n\u00ed v\u0026nbsp;e \u0026ndash; shopu nebo p\u0159evodem na\u0026nbsp;\u00fa\u010det.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZ\u00e1rove\u0148 budete m\u00edt p\u0159ehled o\u0026nbsp;v\u0161ech va\u0161ich platb\u00e1ch m\u00edstn\u00edch poplatk\u016f.\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-01-07T10:46:08+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2025-01-07T10:47:39+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2457","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Online platby m\u00edstn\u00edch poplatk\u016f 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/prodej-permanentek-na-sezonu-2025-1237cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/prodej-permanentek-na-sezonu-2025-1237cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Prodej permanentek na sez\u00f3nu 2025"},"popis":{"cs":"Nev\u00edte, co darovat sv\u00fdm bl\u00edzk\u00fdm pod strome\u010dek?\r\nM\u00e1me pro v\u00e1s mal\u00fd tip."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EPermanentky (poukazy) pro\u0026nbsp;vstup na\u0026nbsp;Koupali\u0161t\u011b Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn na\u0026nbsp;sez\u00f3nu 2025\u0026nbsp;budou v\u0026nbsp;prodeji od\u0026nbsp;pond\u011bl\u00ed 02.12.2024 v\u0026nbsp;informa\u010dn\u00edm centru Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn.\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-11-22T13:29:16+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-11-22T13:30:11+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2405","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Prodej permanentek na sez\u00f3nu 2025 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/nabidka-prodeje-stavebnich-pozemku-v-obytne-zone-u-potoka-1224cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/nabidka-prodeje-stavebnich-pozemku-v-obytne-zone-u-potoka-1224cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Nab\u00eddka prodeje stavebn\u00edch pozemk\u016f v Obytn\u00e9 z\u00f3n\u011b U Potoka"},"popis":{"cs":"M\u011bsto nab\u00edz\u00ed k prodeji stavebn\u00ed parcely v Obytn\u00e9 z\u00f3n\u011b U Potoka, Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn za \u00fa\u010delem v\u00fdstavby rodinn\u00e9ho domu."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EV\u00edce informac\u00ed a\u0026nbsp;podm\u00ednky prodeje jsou zve\u0159ejn\u011bny na\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/urad\/uredni-deska\/oznameni-o-zameru-mesta-prodat-nemovity-majetek-pozemky-v-obytne-zone-u-potoka-horsovsky-tyn-5298.html\u0022\u003E\u00da\u0158EDN\u00cd DESCE\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-10-10T14:12:27+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-10-10T14:13:54+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2364","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Obytn\u00e1 z\u00f3na U Potoka"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/zridte-si-pristup-do-portalu-obcana-mesta-horsovsky-tyn-1223cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/zridte-si-pristup-do-portalu-obcana-mesta-horsovsky-tyn-1223cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Z\u0159i\u010fte si p\u0159\u00edstup do Port\u00e1lu ob\u010dana m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"popis":{"cs":"M\u011bsto Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn spou\u0161t\u00ed pilotn\u00ed projekt Port\u00e1l ob\u010dana m\u011bsta. Jedn\u00e1 se o jednodu\u0161\u0161\u00ed a rychlej\u0161\u00ed komunikaci s m\u011bstsk\u00fdm \u00fa\u0159adem a vy\u0159\u00edzen\u00ed nejr\u016fzn\u011bj\u0161\u00edch z\u00e1le\u017eitost\u00ed."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EZ\u00e1jemci v\u0026nbsp;n\u011bm najdou nap\u0159\u00edklad \u0159adu formul\u00e1\u0159\u016f v\u0026nbsp;elektronick\u00e9 podob\u011b. Jednodu\u0161e si v\u0026nbsp;n\u011bm ov\u011b\u0159\u00ed tak\u00e9 to, jestli maj\u00ed zaplacen\u00fd poplatek za\u0026nbsp;odpad \u010di poplatek ze\u0026nbsp;ps\u016f. Z\u0026nbsp;Port\u00e1lu ob\u010dana je mo\u017en\u00e9 zaplatit poplatek za\u0026nbsp;odpad \u010di za\u0026nbsp;psa prost\u0159ednictv\u00edm platebn\u00ed br\u00e1ny (platba kartou, QR k\u00f3d nebo p\u0159evodem z\u0026nbsp;\u00fa\u010dtu).\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EP\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do\u0026nbsp;port\u00e1lu je jednoduch\u00e9 a\u0026nbsp;bezpe\u010dn\u00e9, sta\u010d\u00ed m\u00edt z\u0159\u00edzenou Identitu ob\u010dana. Ka\u017ed\u00fd si m\u016f\u017ee zvolit, jak svou Identitu ob\u010dana prok\u00e1\u017ee. Vyu\u017e\u00edt k\u0026nbsp;tomu lze nap\u0159\u00edklad Mobiln\u00ed kl\u00ed\u010d eGovernmentu, bankovn\u00ed identitu, pokud \u010dlov\u011bk vyu\u017e\u00edv\u00e1 internetov\u00e9 bankovnictv\u00ed, NIA ID (identifikaci zaji\u0161t\u011bnou p\u0159es\u0026nbsp;N\u00e1rodn\u00ed Identitn\u00ed Autoritu) \u010di jin\u00e9 identifika\u010dn\u00ed prost\u0159edky, kter\u00fdmi ka\u017ed\u00fd p\u0159i\u0026nbsp;p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed spolehliv\u011b prok\u00e1\u017ee svoji toto\u017enost.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EV\u0026nbsp;sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b lze vyu\u017e\u00edt v\u0026nbsp;elektronick\u00e9 podob\u011b tyto formul\u00e1\u0159e:\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EDopravn\u00ed odbor:\u003C\/p\u003E \u003Cul\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;vr\u00e1cen\u00ed \u0159idi\u010dsk\u00e9ho opr\u00e1vn\u011bn\u00ed\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;vyd\u00e1n\u00ed mezin\u00e1rodn\u00edho \u0159idi\u010dsk\u00e9ho pr\u016fkazu\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;poskytnut\u00ed \u00fadaj\u016f z\u0026nbsp;registru vozidel\u003C\/li\u003E \u003C\/ul\u003E \u003Cp\u003EFinan\u010dn\u00ed odbor:\u003C\/p\u003E \u003Cul\u003E \u003Cli\u003EP\u0159izn\u00e1n\u00ed k\u0026nbsp;m\u00edstn\u00edmu poplatku za\u0026nbsp;psa\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003EOdhl\u00e1\u0161en\u00ed psa\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003EOsvobozen\u00ed od\u0026nbsp;poplatku za\u0026nbsp;komun\u00e1ln\u00ed odpad\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003EOhl\u00e1\u0161en\u00ed k\u0026nbsp;poplatku za\u0026nbsp;u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed ve\u0159ejn\u00e9ho prostranstv\u00ed\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;vratku p\u0159eplatku m\u00edstn\u00edho poplatku za\u0026nbsp;obecn\u00ed syst\u00e9m odpadov\u00e9ho hospod\u00e1\u0159stv\u00ed\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;vr\u00e1cen\u00ed p\u0159eplatku na\u0026nbsp;m\u00edstn\u00edm poplatku ze\u0026nbsp;ps\u016f\u003C\/li\u003E \u003C\/ul\u003E \u003Cp\u003EMajetek a\u0026nbsp;investice:\u003C\/p\u003E \u003Cul\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;odkoupen\u00ed pozemku m\u011bsta\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;n\u00e1jem\/pacht pozemku\u003C\/li\u003E \u003C\/ul\u003E \u003Cp\u003ESpr\u00e1vn\u00ed odbor:\u003C\/p\u003E \u003Cul\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;z\u00e1vazn\u00e9 stanovisko k\u0026nbsp;obnov\u011b pam\u00e1tky\u003C\/li\u003E \u003C\/ul\u003E \u003Cp\u003E\u017divotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed:\u003C\/p\u003E \u003Cul\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;jednotn\u00e9 environment\u00e1ln\u00ed stanovisko\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003E\u017d\u00e1dost o\u0026nbsp;v\u00fdpis z\u0026nbsp;evidence zem\u011bd\u011blsk\u00e9ho podnikatele\u003C\/li\u003E \u003C\/ul\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003ETento po\u010det nen\u00ed kone\u010dn\u00fd a\u0026nbsp;v\u0026nbsp;pr\u016fb\u011bhu \u010dasu bude roz\u0161\u00ed\u0159en o\u0026nbsp;dal\u0161\u00ed vhodn\u00e9 formul\u00e1\u0159e z\u0026nbsp;jin\u00fdch oblast\u00ed ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy m\u011bsta.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EM\u011bsto si od\u0026nbsp;Port\u00e1lu ob\u010dana slibuje postupnou digitalizaci r\u016fzn\u00fdch agend a\u0026nbsp;slu\u017eeb, kter\u00e9 lid\u00e9 ve\u0026nbsp;m\u011bst\u011b vyu\u017e\u00edvaj\u00ed.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EDo Port\u00e1lu ob\u010dana se\u0026nbsp;dostanete p\u0159es\u0026nbsp;webov\u00e9 str\u00e1nky m\u011bsta www.horsovskytyn.cz (ikona Port\u00e1l ob\u010dana) nebo\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022http:\/\/portal.muht.cz\u0022\u003Ehttp:\/\/portal.muht.cz\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-10-04T07:46:08+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-10-04T09:51:54+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2362","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"port\u00e1l ob\u010dana"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2363","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Kde najdu port\u00e1l ob\u010dana?"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/vyjadreni-k-aktualni-situaci-na-stavebnim-uradu-1213cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/vyjadreni-k-aktualni-situaci-na-stavebnim-uradu-1213cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Vyj\u00e1d\u0159en\u00ed k aktu\u00e1ln\u00ed situaci na stavebn\u00edm \u00fa\u0159adu"},"popis":{"cs":"Informujeme V\u00e1s o aktu\u00e1ln\u00edm stavu k\u00a0p\u016fsobnosti nov\u00e9ho stavebn\u00edho z\u00e1kona, \u00fa\u010dinn\u00e9ho od 01.07.2024 a situaci ve veden\u00ed stavebn\u00edch \u0159\u00edzen\u00ed.\u00a0"},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EMus\u00edme bohu\u017eel konstatovat, \u017ee\u0026nbsp;Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m stavebn\u00edho \u0159\u00edzen\u00ed (d\u00e1le \u0026bdquo;ISS\u0158\u0026ldquo;), jeho\u017e prost\u0159ednictv\u00edm maj\u00ed stavebn\u00ed \u00fa\u0159ady od\u0026nbsp;01.07.2024 v\u00e9st podstatnou \u010d\u00e1st sv\u00e9 agendy, postr\u00e1d\u00e1 pro\u0026nbsp;veden\u00ed spr\u00e1vn\u00edho \u0159\u00edzen\u00ed zcela nezbytn\u00e9 funkcionality, syst\u00e9m je neust\u00e1le aktualizov\u00e1n a\u0026nbsp;pr\u00e1ce v\u0026nbsp;n\u011bm je velice obt\u00ed\u017en\u00e1, problematick\u00e1 a\u0026nbsp;v\u00fdrazn\u011b \u010dasov\u011b n\u00e1ro\u010dn\u011bj\u0161\u00ed oproti dosavadn\u00edmu softwarov\u00e9mu \u0159e\u0161en\u00ed. \u0026nbsp;Tento stav bohu\u017eel trv\u00e1 i\u0026nbsp;v\u00edce ne\u017e m\u011bs\u00edc po\u0026nbsp;spu\u0161t\u011bn\u00ed ISS\u0158, a\u0026nbsp;stavebn\u00ed \u00fa\u0159ad proto nedok\u00e1\u017ee zaru\u010dit vyd\u00e1n\u00ed rozhodnut\u00ed \u010di jin\u00e9ho spr\u00e1vn\u00edho aktu v\u0026nbsp;z\u00e1konn\u00e9 lh\u016ft\u011b. Nevyhovuj\u00edc\u00ed stav informa\u010dn\u00edho syst\u00e9mu zp\u016fsobuje probl\u00e9my celost\u00e1tn\u011b nap\u0159\u00ed\u010d v\u0161emi stavebn\u00edmi \u00fa\u0159ady, nejedn\u00e1 se\u0026nbsp;o\u0026nbsp;pochyben\u00ed M\u011bstsk\u00e9ho \u00fa\u0159adu Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, syst\u00e9m je implementov\u00e1n Ministerstvem pro\u0026nbsp;m\u00edstn\u00ed rozvoj.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EObavy stavebn\u00edk\u016f z\u0026nbsp;\u00fa\u010dinnosti nov\u00e9ho stavebn\u00edho z\u00e1kona a\u0026nbsp;funk\u010dnosti nov\u00fdch informa\u010dn\u00edch syst\u00e9m\u016f vedly k\u0026nbsp;enormn\u00edmu n\u00e1r\u016fstu podan\u00fdch \u017e\u00e1dost\u00ed podle \u0026bdquo;star\u00e9ho\u0026ldquo; stavebn\u00edho z\u00e1kona v\u0026nbsp;pr\u016fb\u011bhu \u010dervna 2024, p\u0159i\u010dem\u017e zna\u010dn\u00e9 mno\u017estv\u00ed t\u011bchto \u017e\u00e1dost\u00ed vykazuje vady, co\u017e op\u011bt vede k\u0026nbsp;n\u00e1r\u016fstu po\u010dtu \u00fakon\u016f, kter\u00e9 stavebn\u00ed \u00fa\u0159ad mus\u00ed ve\u0026nbsp;spr\u00e1vn\u00edch \u0159\u00edzen\u00edch prov\u00e9st.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003ELegislativa \u017eadatel\u016fm umo\u017e\u0148uje vyu\u017e\u00edt n\u011bkter\u00fd z\u0026nbsp;dozor\u010d\u00edch prost\u0159edk\u016f ze\u0026nbsp;strany nad\u0159\u00edzen\u00e9ho org\u00e1nu, jako je ochrana p\u0159ed\u0026nbsp;ne\u010dinnost\u00ed \u010di st\u00ed\u017enost na\u0026nbsp;nespr\u00e1vn\u00fd \u00fa\u0159edn\u00ed postup, nicm\u00e9n\u011b tyto instituty jsou prim\u00e1rn\u011b ur\u010deny k\u0026nbsp;\u0159e\u0161en\u00ed individu\u00e1ln\u00edch p\u0159\u00edpad\u016f selh\u00e1n\u00ed spr\u00e1vn\u00edho org\u00e1nu, nikoliv plo\u0161n\u00fdch a\u0026nbsp;syst\u00e9mov\u00fdch probl\u00e9m\u016f, kdy se\u0026nbsp;zejm\u00e9na stavebn\u00ed \u00fa\u0159ady obc\u00ed s\u0026nbsp;roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed, kter\u00fdm je i\u0026nbsp;M\u011bstsk\u00fd \u00fa\u0159ad Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, pot\u00fdkaj\u00ed s\u0026nbsp;mno\u017estv\u00edm \u017e\u00e1dost\u00ed, kter\u00e9 je objektivn\u011b nezvl\u00e1dnuteln\u00e9 vypo\u0159\u00e1dat v\u0026nbsp;z\u00e1konem stanoven\u00fdch lh\u016ft\u00e1ch. Tyto situace budou velmi pravd\u011bpodobn\u011b obt\u00ed\u017en\u011b \u0159e\u0161iteln\u00e9 i\u0026nbsp;ze\u0026nbsp;strany nad\u0159\u00edzen\u00e9ho spr\u00e1vn\u00edho org\u00e1nu, a\u0165 ji\u017e atrakc\u00ed \u010di delegac\u00ed \u017e\u00e1dost\u00ed, nebo\u0165 tato situace shodn\u011b panuje na\u0026nbsp;\u00fazem\u00ed celoplo\u0161n\u011b.\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003ENastal\u00e1 situace m\u00e1 nep\u0159\u00edzniv\u00fd dopad na\u0026nbsp;pr\u00e1ci \u00fa\u0159edn\u00edk\u016f na\u0026nbsp;stavebn\u00edm \u00fa\u0159adu, ale i\u0026nbsp;na\u0026nbsp;pr\u00e1ci dot\u010den\u00fdch org\u00e1n\u016f st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy, kter\u00e9 vyd\u00e1vaj\u00ed stanoviska ke\u0026nbsp;stavebn\u00edm \u0159\u00edzen\u00edm.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003ET\u00edmto si dovolujeme stavebn\u00edky po\u017e\u00e1dat o\u0026nbsp;trp\u011blivost p\u0159i\u0026nbsp;vy\u0159izov\u00e1n\u00ed jejich \u017e\u00e1dost\u00ed.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003ED\u011bkujeme za\u0026nbsp;pochopen\u00ed.\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-08-14T12:17:38+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-08-14T12:30:32+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2345","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"info"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/obytna-zona-lidicka-vi-etapa-1209cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/obytna-zona-lidicka-vi-etapa-1209cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Obytn\u00e1 z\u00f3na Lidick\u00e1 - VI. etapa"},"popis":{"cs":"Na konci \u010dervence byly dokon\u010deny stavebn\u00ed pr\u00e1ce na nov\u00e9 obytn\u00e9 z\u00f3n\u011b Lidick\u00e1 - VI. etapa."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EJedn\u00e1 se\u0026nbsp;o\u0026nbsp;novostavbu m\u00edstn\u00ed komunikace, kter\u00e1 navazuje na\u0026nbsp;st\u00e1vaj\u00edc\u00ed m\u00edstn\u00ed komunikaci ul. \u017ditn\u00e1 a\u0026nbsp;technick\u00e9 infrastruktury - ve\u0159ejn\u00e9 osv\u011btlen\u00ed, vodovod, kanalizace a\u0026nbsp;plyn. Stavebn\u00ed pr\u00e1ce vy\u0161ly celkem na\u0026nbsp;7\u0026nbsp;857\u0026nbsp;640,78 K\u010d bez\u0026nbsp;DPH, tj.\u0026nbsp;9\u0026nbsp;507\u0026nbsp;745,34 K\u010d v\u010d. DPH a\u0026nbsp;jejich zhotovitelem je Ing.\u0026nbsp;Old\u0159ich Kova\u0159\u00edk, Chodov, I\u010c 12866971.\u0026nbsp;Obytn\u00e1 z\u00f3na nab\u00edz\u00ed 11\u0026nbsp;stavebn\u00edch parcel pro\u0026nbsp;v\u00fdstavbu rodinn\u00e9ho domu. V\u0026nbsp;sou\u010dasnosti jsou ji\u017e 4\u0026nbsp;parcely prod\u00e1ny. K\u0026nbsp;dispozici je st\u00e1le je\u0161t\u011b 7\u0026nbsp;voln\u00fdch pozemk\u016f. V\u00edce informac\u00ed k\u0026nbsp;prodeji najdete \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/urad\/uredni-deska\/oznameni-o-zameru-mesta-prodat-pozemky-v-obytne-zone-lidicka-h-tyn-vi-etapa-pokracovani-ul-zitne-5179.html?kshow=13\u0022\u003EZDE\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-08-13T12:12:47+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-08-13T12:43:09+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2319","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2320","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2321","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2322","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2323","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2324","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2326","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2327","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/horsovskotynsky-kroj-1208cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/horsovskotynsky-kroj-1208cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovskot\u00fdnsk\u00fd kroj"},"popis":{"cs":"V r\u00e1mci programu leto\u0161n\u00ed Anensk\u00e9 pouti v Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b byl starostou m\u011bsta Ing. Josefem Hole\u010dkem a zastupitelkami m\u011bsta Mgr. Ren\u00e1tou Karbanovou a pan\u00ed Ivou Pete\u0159\u00edkovou p\u0159edstaven hor\u0161ovskot\u00fdnsk\u00fd kroj."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EInici\u00e1torkami obnovy tradi\u010dn\u00edho kroje jsou pan\u00ed Ji\u0159ina Pytelkov\u00e1 z\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9ho T\u00fdna a\u0026nbsp;pan\u00ed \u0160\u00e1rka K\u00f6glerov\u00e1, provozovatelka obch\u016fdku na\u0026nbsp;hor\u0161ovskot\u00fdnsk\u00e9m n\u00e1m\u011bst\u00ed, kter\u00e1 kroj nakonec i\u0026nbsp;u\u0161ila. Jejich n\u00e1pad podpo\u0159ila i\u0026nbsp;Rada m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn. D\u00edky jejich p\u00edli a\u0026nbsp;vytrvalosti vznikl prvn\u00ed n\u00e1vrh d\u00e1msk\u00e9 a\u0026nbsp;p\u00e1nsk\u00e9 podoby kroje.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EPan\u00ed \u0160\u00e1rka K\u00f6glerov\u00e1 n\u00e1m popsala pr\u016fb\u011bh obnovy: \u0026bdquo;V\u0161e za\u010dalo panenkou koupenou \u010dlenem kulturn\u00ed komise panem Michalem Fronkem. Na\u0026nbsp;panence je uveden n\u00e1pis \u0026bdquo;Bischofteinitz\u0026ldquo;.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003ERozjeli jsme se\u0026nbsp;do\u0026nbsp;muzea ve\u0026nbsp;Furth im Waldu. Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn byl n\u011bmeck\u00fd. Setkali jsme se\u0026nbsp;i\u0026nbsp;s\u0026nbsp;p\u0159edsedou spolku Bischofteinitz Heimat panem Peterem Pawlikem, kter\u00fd n\u00e1m ochotn\u011b pom\u00e1hal. P\u0159ivezl n\u00e1m i\u0026nbsp;dv\u011b knihy pln\u00e9 autentick\u00fdch fotek Hor\u0161ovsk\u00e9ho T\u00fdna a\u0026nbsp;okoln\u00edch vesnic. Autorem knih je Rudi Kiefner (1934-1993), kter\u00fd se\u0026nbsp;v\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b narodil a\u0026nbsp;\u010d\u00e1st fotek poch\u00e1z\u00ed z\u0026nbsp;putov\u00e1n\u00ed krojovan\u00e9ho spolku Egerl\u00e4nde a\u0026nbsp;jejich vystupov\u00e1n\u00ed nap\u0159.\u0026nbsp;v\u0026nbsp;Americe. Rudi Kiefner vedl jejich krojovanou skupinu od\u0026nbsp;roku 1952.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EHledali jsme i\u0026nbsp;v\u0026nbsp;depozit\u00e1\u0159i St\u00e1tn\u00edho hradu a\u0026nbsp;z\u00e1mku Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, kde n\u00e1m spoustu v\u011bc\u00ed pomohl osv\u011btlit pan kastel\u00e1n Bc. Jan Rosendorfsk\u00fd. Obr\u00e1tili jsme se\u0026nbsp;i\u0026nbsp;na\u0026nbsp;\u0159editele Muzea Chodska v\u0026nbsp;Doma\u017elic\u00edch Mgr. Josefa Nejdla. V\u0026nbsp;Doma\u017elic\u00edch v\u0026nbsp;depozit\u00e1\u0159i byly nalezeny vesti\u010dky z\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9ho T\u00fdna, kter\u00e9 poslou\u017eily jako p\u0159edloha pro\u0026nbsp;nov\u00fd kroj.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EDal\u0161\u00edm objevem byly kroje nalezen\u00e9 v\u0026nbsp;obci Pocinovice u\u0026nbsp;pan\u00ed Odvodyov\u00e9, kter\u00e1 zem\u0159ela letos ve\u0026nbsp;v\u011bku 93\u0026nbsp;let a\u0026nbsp;\u017eila ve\u0026nbsp;sm\u00ed\u0161en\u00e9m man\u017eelstv\u00ed, m\u011bla na\u0026nbsp;p\u016fd\u011b truhly a\u0026nbsp;v\u0026nbsp;nich ulo\u017een\u00e9 \u010d\u00e1sti kroje. V\u0026nbsp;kroji se\u0026nbsp;v\u0026nbsp;roce 1924\u0026nbsp;vd\u00e1vala a\u0026nbsp;jej\u00ed vnu\u010dka byla tak hodn\u00e1 a\u0026nbsp;kroj si obl\u00e9kla a\u0026nbsp;nafotili jsme ji. Na\u0161li jsme i\u0026nbsp;kr\u00e1sn\u011b vy\u0161\u00edvan\u00e9 \u0161\u00e1tky a\u0026nbsp;jupky, o\u0026nbsp;kter\u00fdch jsme p\u0159i\u0026nbsp;\u0161it\u00ed kroje nev\u011bd\u011bli.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EUr\u010dit\u011b je je\u0161t\u011b mo\u017en\u00e9 kroj vylep\u0161it a\u0026nbsp;t\u0159eba se\u0026nbsp;je\u0161t\u011b najdou dal\u0161\u00ed sou\u010d\u00e1sti. Nov\u00fd kroj nen\u00ed p\u0159esn\u00e1 replika historie, jsou na\u0026nbsp;n\u011bm v\u0161ak pou\u017eit\u00e9 autentick\u00e9 materi\u00e1ly, jako je brok\u00e1t, samet, len, atd.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EHor\u0161ovskot\u00fdnsk\u00fd kroj m\u011bl i\u0026nbsp;sv\u00e1 specifika, kter\u00e1 jsme pou\u017eili - u\u0026nbsp;p\u00e1n\u016f klobouk a\u0026nbsp;ko\u017een\u00e9 k\u0161andy, u\u0026nbsp;\u017een pak sametov\u00e1 vy\u0161\u00edvan\u00e1 vesti\u010dka, sametov\u00fd p\u00e1sek, sametka na\u0026nbsp;spodn\u00edm okraji sukn\u011b, \u010dern\u00e9 krajky, tzv.\u0026nbsp;\u0026bdquo;\u0161unkov\u00e9\u0026ldquo; ruk\u00e1vy, atd.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EU\u0161ila jsem kroj a\u0026nbsp;p\u0159eji mu, aby se\u0026nbsp;vyv\u00edjel, modernizoval a\u0026nbsp;aby se\u0026nbsp;stal sou\u010d\u00e1st\u00ed kultury v\u0026nbsp;Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b a\u0026nbsp;pro\u0026nbsp;m\u00edstn\u00ed patrioty od\u011bvem pro\u0026nbsp;sv\u00e1te\u010dn\u00ed dny.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003ED\u011bkuji v\u0161em, kdo mi pom\u00e1hali a\u0026nbsp;nejv\u011bt\u0161\u00ed d\u00edky pat\u0159\u00ed hor\u0161ovskot\u00fdnsk\u00e9 patriotce pan\u00ed Pytelkov\u00e9\u0026nbsp;za\u0026nbsp;pomoc p\u0159i\u0026nbsp;hled\u00e1n\u00ed a\u0026nbsp;za\u0026nbsp;poskytnut\u00ed z\u00e1zem\u00ed p\u0159i\u0026nbsp;p\u0159edstaven\u00ed kroj\u016f o\u0026nbsp;pouti a\u0026nbsp;v\u016fbec za\u0026nbsp;n\u00e1pad, \u017ee\u0026nbsp;bychom spolu mohly\u0026nbsp;zkusit kroj naj\u00edt a\u0026nbsp;u\u0161\u00edt\u0026ldquo;.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EZa m\u011bsto Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn bychom r\u00e1di pod\u011bkovali ob\u011bma d\u00e1m\u00e1m za\u0026nbsp;jejich iniciativu a\u0026nbsp;\u00fasil\u00ed p\u0159i\u0026nbsp;obnov\u011b tradi\u010dn\u00edho hor\u0161ovskot\u00fdnsk\u00e9ho kroje.\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-08-09T11:06:30+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-08-12T08:11:16+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2314","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"kroj"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2315","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"kroj"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2316","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"kroj"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2317","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"kroj"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=2318","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/video\/quicktime","popis":{"cs":"p\u0159edstaven\u00ed hor\u0161ovskot\u00fdnsk\u00e9ho kroje"},"galerie":"ne","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/mestsky-urad-spustil-poplatkovy-automat-1203cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/mestsky-urad-spustil-poplatkovy-automat-1203cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"M\u011bstsk\u00fd \u00fa\u0159ad spustil poplatkov\u00fd automat"},"popis":{"cs":"Na M\u011bstsk\u00e9m \u00fa\u0159ad\u011b Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn byl spu\u0161t\u011bn poplatkov\u00fd automat, kter\u00fd je ur\u010den\u00fd zat\u00edm jen pro v\u00fdb\u011bry spr\u00e1vn\u00edch poplatk\u016f na odboru dopravy a silni\u010dn\u00edho hospod\u00e1\u0159stv\u00ed."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EKlient\u016fm umo\u017en\u00ed hradit z\u00e1konn\u00e9 platby prost\u0159ednictv\u00edm modern\u00edho zp\u016fsobu bezhotovostn\u011b. Najdou ho\u0026nbsp;v\u0026nbsp;prostoru u\u0026nbsp;odboru dopravy a\u0026nbsp;silni\u010dn\u00edho hospod\u00e1\u0159stv\u00ed M\u011bstsk\u00e9ho \u00fa\u0159adu Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EKl\u00ed\u010dov\u00fd je QR k\u00f3d, kter\u00fd klienti obdr\u017e\u00ed u\u0026nbsp;konkr\u00e9tn\u00edho \u00fa\u0159edn\u00edka. Bu\u010f\u0026nbsp;ji\u017e sumu k\u0026nbsp;\u00fahrad\u011b obsahuje, nebo si ji sami navol\u00ed. U\u0026nbsp;samotn\u00e9ho automatu jde o\u0026nbsp;jednoduchou a\u0026nbsp;intuitivn\u00ed obsluhu prost\u0159ednictv\u00edm dotykov\u00e9ho displeje.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EDo budoucna je pl\u00e1nov\u00e1no roz\u0161i\u0159ov\u00e1n\u00ed o\u0026nbsp;dal\u0161\u00ed platby. Automat bude mo\u017en\u00e9 vyu\u017e\u00edt pro\u0026nbsp;v\u00fdb\u011br poplatk\u016f za\u0026nbsp;komun\u00e1ln\u00ed odpad, poplatk\u016f ze\u0026nbsp;ps\u016f i\u0026nbsp;pro\u0026nbsp;v\u00fdb\u011br poplatk\u016f za\u0026nbsp;cestovn\u00ed doklady atd. Zaplatit bude mo\u017en\u00e9 v\u0161e, co bude obsahovat QR k\u00f3d.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EPoplatkov\u00fd automat na\u0026nbsp;odboru dopravy a\u0026nbsp;silni\u010dn\u00edho hospod\u00e1\u0159stv\u00ed funguje z\u00e1rove\u0148 jako vyvol\u00e1vac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed. Nov\u011b je vyvol\u00e1vac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed nainstalov\u00e1no i\u0026nbsp;p\u0159ed\u0026nbsp;kancel\u00e1\u0159\u00ed evidence\u0026nbsp;obyvatel (ob\u010dansk\u00e9 pr\u016fkazy a\u0026nbsp;cestovn\u00ed pasy). Na\u0026nbsp;monitoru vyvol\u00e1vac\u00edho za\u0159\u00edzen\u00ed si zad\u00e1te po\u017eadovanou \u010dinnost a\u0026nbsp;vytisknete l\u00edstek. Obslou\u017eeni budete v\u0026nbsp;po\u0159ad\u00ed do\u0161l\u00fdch klient\u016f.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EProst\u0159ednictv\u00edm webov\u00fdch\u0026nbsp;str\u00e1nek\u0026nbsp;m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn www.horsovskytyn.cz (sekce \u00da\u0159ad \u0026ndash; On-line objedn\u00e1n\u00ed na\u0026nbsp;\u00fa\u0159ad) je mo\u017en\u00e9 se\u0026nbsp;objednat on-line.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EObjednat on-line je mo\u017en\u00e9 \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/urad\/on-line-objednani-na-urad\/\u0022\u003EZDE\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-06-20T07:39:56+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-06-20T07:43:19+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2307","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"poplatkov\u00fd automat"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/na-urad-s-obcankou-v-mobilu-1194cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/na-urad-s-obcankou-v-mobilu-1194cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Na \u00fa\u0159ad s ob\u010dankou v mobilu"},"popis":{"cs":"Ji\u017e nyn\u00ed se ob\u010dankou v mobilu m\u016f\u017eete prokazovat tak\u00e9 na M\u011bstsk\u00e9m \u00fa\u0159adu Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, kde akceptaci eDoklad\u016f zav\u00e1d\u00edme d\u0159\u00edve, ne\u017e je z\u00e1konn\u00e1 povinnost."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EV lednu byly spu\u0161t\u011bny eDoklady \u0026ndash; aplikace, kter\u00e1 v\u0026nbsp;zabezpe\u010den\u00e9 form\u011b obsahuje ob\u010dansk\u00fd pr\u016fkaz.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EJi\u017e nyn\u00ed se\u0026nbsp;ob\u010dankou v\u0026nbsp;mobilu m\u016f\u017eete prokazovat tak\u00e9 na\u0026nbsp;M\u011bstsk\u00e9m \u00fa\u0159adu Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, kde akceptaci eDoklad\u016f zav\u00e1d\u00edme d\u0159\u00edve, ne\u017e je z\u00e1konn\u00e1 povinnost. Na\u0026nbsp;p\u0159ep\u00e1\u017ece jednotliv\u00fdch odbor\u016f na\u010dtete zde zve\u0159ejn\u011bn\u00fd QR k\u00f3d pomoc\u00ed sv\u00e9 aplikace eDoklady a\u0026nbsp;\u00fa\u0159edn\u00edkovi se\u0026nbsp;zobraz\u00ed va\u0161e \u00fadaje z\u0026nbsp;ob\u010dansk\u00e9ho pr\u016fkazu.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EOd 1.\u0026nbsp;\u010dervence budete aplikaci eDoklady moci pou\u017e\u00edt tak\u00e9 k\u0026nbsp;prok\u00e1z\u00e1n\u00ed toto\u017enosti u\u0026nbsp;soudu, p\u0159i\u0026nbsp;policejn\u00ed kontrole, na\u0026nbsp;finan\u010dn\u00edm \u00fa\u0159adu \u010di na\u0026nbsp;\u00fa\u0159adu pr\u00e1ce. V\u0026nbsp;bance nebo na\u0026nbsp;po\u0161t\u011b pak p\u016fjde digit\u00e1ln\u00ed ob\u010dansk\u00fd pr\u016fkaz pou\u017e\u00edt a\u017e\u0026nbsp;p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EJe\u0161t\u011b nem\u00e1te aplikaci eDoklady, ale cht\u011bli byste tuto modern\u00ed formu prokazov\u00e1n\u00ed toto\u017enosti vyzkou\u0161et? Aplikaci si zdarma st\u00e1hnete do\u0026nbsp;sv\u00e9ho mobiln\u00edho telefonu v\u0026nbsp;Google Play i\u0026nbsp;App Store. P\u0159ihl\u00e1sit se\u0026nbsp;do\u0026nbsp;n\u00ed je mo\u017en\u00e9 hned n\u011bkolika zp\u016fsoby, nap\u0159\u00edklad mobiln\u00edm kl\u00ed\u010dem k\u0026nbsp;eGovernmentu nebo pomoc\u00ed bankovn\u00ed identity.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPOZOR\u003C\/strong\u003E, pokud v\u0161ak na\u0026nbsp;m\u011bstsk\u00fd \u00fa\u0159ad p\u016fjdete vy\u0159izovat nap\u0159\u00edklad zm\u011bnu trval\u00e9ho bydli\u0161t\u011b nebo budete \u017e\u00e1dat o\u0026nbsp;vyd\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho ob\u010dansk\u00e9ho pr\u016fkazu, bude pot\u0159eba nad\u00e1le p\u0159edlo\u017eit tak\u00e9 ob\u010dansk\u00fd pr\u016fkaz fyzick\u00fd.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EDal\u0161\u00ed informace, nap\u0159.\u0026nbsp;co d\u011blat p\u0159i\u0026nbsp;ztr\u00e1t\u011b telefonu, kde byla aplikace nahran\u00e1, nebo naopak co d\u011blat p\u0159i\u0026nbsp;ztr\u00e1t\u011b fyzick\u00e9ho dokladu, naleznete na\u0026nbsp;webu\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/edoklady.gov.cz\/\u0022\u003Eedoklady.gov.cz.\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-04-25T08:52:35+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-04-25T08:55:56+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2283","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/png","popis":{"cs":"eDoklady"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/vstup-do-registrovaneho-partnerstvi-od-01012024-1173cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/vstup-do-registrovaneho-partnerstvi-od-01012024-1173cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Vstup do registrovan\u00e9ho partnerstv\u00ed od 01.01.2024"},"popis":{"cs":"Od 1. ledna 2024 je nov\u011b mo\u017en\u00e9 vstoupit do registrovan\u00e9ho partnerstv\u00ed na kter\u00e9mkoli matri\u010dn\u00edm \u00fa\u0159ad\u011b v \u010cesk\u00e9 republice."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EOd 1.\u0026nbsp;ledna 2024\u0026nbsp;je nov\u011b mo\u017en\u00e9 vstoupit do\u0026nbsp;registrovan\u00e9ho partnerstv\u00ed na\u0026nbsp;kter\u00e9mkoli matri\u010dn\u00edm \u00fa\u0159ad\u011b v\u0026nbsp;\u010cesk\u00e9 republice. Osoby vstupuj\u00edc\u00ed do\u0026nbsp;partnerstv\u00ed \u010din\u00ed prohl\u00e1\u0161en\u00ed osobn\u011b p\u0159ed\u0026nbsp;matrik\u00e1\u0159em.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EM\u011bstsk\u00fd \u00fa\u0159ad Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn ur\u010dil m\u00edsto a\u0026nbsp;term\u00edny pro\u0026nbsp;kon\u00e1n\u00ed ob\u0159ad\u016f vstupu do\u0026nbsp;registrovan\u00e9ho partnerstv\u00ed. Podrobnosti a\u0026nbsp;podm\u00ednky vstupu do\u0026nbsp;partnerstv\u00ed najdete \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/urad\/odbory-mu-informuji\/odbor-spravnich-agend\/informace-vstup-do-registrovaneho-partnerstvi-1177cs.html\u0022\u003E\u003Cu\u003Ezde\u003C\/u\u003E\u003C\/a\u003E\u003Cu\u003E.\u003C\/u\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-02-08T10:50:27+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-02-09T08:08:13+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2248","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Obr\u00e1zek_symbol_srdce "},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/nove-logo-mesta-horsovsky-tyn-1171cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/nove-logo-mesta-horsovsky-tyn-1171cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Nov\u00e9 logo m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"popis":{"cs":"M\u011bsto Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn p\u0159edstavuje grafick\u00fd manu\u00e1l jednotn\u00e9ho sm\u011bru vizu\u00e1ln\u00ed identity pro u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho loga a k pr\u00e1ci s ur\u010den\u00fdmi grafick\u00fdmi prvky, kter\u00fd vytvo\u0159ila firma Galileo Corporation s.r.o."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003ELogomanu\u00e1l naleznete \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/mesto\/vizualni-identita-mesta\/\u0022\u003Ezde\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-01-10T16:36:21+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2024-01-10T16:39:20+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2243","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Nov\u00e9 logo m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/omezeni-urednich-hodin-na-odboru-vystavby-1131cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/omezeni-urednich-hodin-na-odboru-vystavby-1131cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Omezen\u00ed \u00fa\u0159edn\u00edch hodin na odboru v\u00fdstavby"},"popis":{"cs":"Z provozn\u00edch d\u016fvod\u016f se omezuj\u00ed \u00fa\u0159edn\u00ed hodiny na odboru v\u00fdstavby a \u00fazemn\u00edho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed M\u011b\u00da H. T\u00fdn takto:\r\n\r\nPOND\u011aL\u00cd - 08:00 - 11:30 a 12:00 - 16:30\r\nST\u0158EDA - 08:00 - 11:30 a 12:00 - 16:30\r\n"},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EV ostatn\u00edch dnech bude pracovi\u0161t\u011b pro\u0026nbsp;ve\u0159ejnost uzav\u0159eno.\u003Cbr\u003E D\u011bkujeme za\u0026nbsp;pochopen\u00ed.\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2023-06-07T10:27:50+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2023-06-07T12:00:55+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2151","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"foto"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/umisteni-fotovoltaickych-elektraren-na-strechy-nemovitosti-v-horsovskem-tyne-1083cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/umisteni-fotovoltaickych-elektraren-na-strechy-nemovitosti-v-horsovskem-tyne-1083cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Um\u00edst\u011bn\u00ed fotovoltaick\u00fdch elektr\u00e1ren na st\u0159echy nemovitost\u00ed v Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b"},"popis":{"cs":"Upozorn\u011bn\u00ed pro majitele nemovitost\u00ed, kte\u0159\u00ed se rozhoduj\u00ed um\u00edstit na st\u0159echy sv\u00fdch dom\u016f sol\u00e1rn\u00ed panely (FVE)"},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EV n\u011bkter\u00fdch lokalit\u00e1ch m\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn nelze sol\u00e1rn\u00ed panely um\u00edstit s\u0026nbsp;ohledem na\u0026nbsp;sou\u010dasn\u00e9 zn\u011bn\u00ed \u00fazemn\u00edho pl\u00e1nu. Proto je nutn\u00e9 nejd\u0159\u00edve nav\u0161t\u00edvit odbor pam\u00e1tkov\u00e9 p\u00e9\u010de a\u0026nbsp;stavebn\u00ed \u00fa\u0159ad M\u011bstsk\u00e9ho \u00fa\u0159adu Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn , aby p\u0159\u00edpadn\u00ed stavebn\u00edci bez\u0026nbsp;povolen\u00ed p\u0159ede\u0161li situaci, kdy ji\u017e instalovan\u00e9 panely bude na\u0159\u00edzeno odstranit dle stavebn\u00edho z\u00e1kona.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EPro up\u0159esn\u011bn\u00ed uv\u00e1d\u00edme, \u017ee\u0026nbsp;toto sd\u011blen\u00ed opravdu nen\u00ed \u017e\u00e1dn\u00fdm \u00fa\u0159edn\u00edm zn\u011bn\u00edm, ale pr\u00e1v\u011b pouze lidsk\u00fdm upozorn\u011bn\u00edm na\u0161ich spoluob\u010dan\u016f, \u017ee\u0026nbsp;zde existuje mo\u017enost, \u017ee\u0026nbsp;v\u0026nbsp;n\u011bkter\u00fdch p\u0159\u00edpadech m\u016f\u017ee doj\u00edt k\u0026nbsp;probl\u00e9m\u016fm, \u010demu\u017e bychom cht\u011bli p\u0159edej\u00edt. Abychom Va\u0161e koment\u00e1\u0159e uvedli na\u0026nbsp;pravou m\u00edru, je nutno \u0159\u00edci, \u017ee\u0026nbsp;up\u0159esnit, kde je um\u00edst\u011bni FVE mo\u017en\u00e9 a\u0026nbsp;kde nikoliv, nen\u00ed bohu\u017eel v\u016fbec tak jednoduch\u00e9, jak se\u0026nbsp;m\u016f\u017ee na\u0026nbsp;prvn\u00ed pohled zd\u00e1t. Na\u0026nbsp;z\u00e1klad\u011b aktu\u00e1ln\u011b platn\u00e9ho \u00fazemn\u00edho pl\u00e1nu M\u011bsta Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn je umis\u0165ov\u00e1n\u00ed FVE omezeno jak v\u0026nbsp;1.\u0026nbsp;tak 2.\u0026nbsp;p\u00e1smu MPR a\u0026nbsp;i\u0026nbsp;tam, kde to \u00fazemn\u00ed pl\u00e1n umo\u017e\u0148uje, je v\u0026nbsp;uveden\u00fdch p\u00e1smech jejich um\u00edst\u011bn\u00ed d\u00e1le podm\u00edn\u011bn\u00e9 vyd\u00e1n\u00edm kladn\u00e9ho stanoviska \u0026quot;pam\u00e1tk\u00e1\u0159\u016f\u0026quot;. Abychom byli schopni posoudit, zda je um\u00edst\u011bn\u00ed FVE mo\u017en\u00e9, \u010di nikoliv, a\u0026nbsp;zda nevy\u017eaduje vyd\u00e1n\u00ed n\u011bjak\u00e9ho opat\u0159en\u00ed podle stavebn\u00edho z\u00e1kona, je d\u00e1le nutno up\u0159esnit spoustu dal\u0161\u00edch detail\u016f, jako nap\u0159.\u0026nbsp;zda panely budou um\u00edst\u011bny p\u0159\u00edmo na\u0026nbsp;stavbu, \u010di vedle n\u00ed, jak\u00fd bude celkov\u00fd v\u00fdkon atd.. Z\u0026nbsp;uveden\u00fdch d\u016fvod\u016f bylo sd\u011blen\u00ed seps\u00e1no tak, jak jej vid\u00edte. S\u0026nbsp;dotazy pracovn\u00edci stavebn\u00edho \u00fa\u0159adu, \u00fa\u0159adu \u00fazemn\u00edho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed i\u0026nbsp;pam\u00e1tkov\u00e9 p\u00e9\u010de po\u010d\u00edtaj\u00ed a\u0026nbsp;v\u017edy se\u0026nbsp;je pokus\u00ed co nejodborn\u011bji zodpov\u011bd\u011bt. Rozhodn\u011b se\u0026nbsp;v\u0026nbsp;tomto p\u0159\u00edpad\u011b opravdu nejedn\u00e1 o\u0026nbsp;snahu kohokoliv stra\u0161it, ale pouze o\u0026nbsp;snahu p\u0159edej\u00edt mo\u017en\u00fdm probl\u00e9m\u016fm, jak ji\u017e bylo v\u00fd\u0161e uvedeno. Pokud by se\u0026nbsp;po\u0026nbsp;instalaci FVE, nap\u0159\u00edklad na\u0026nbsp;z\u00e1klad\u011b n\u011bjak\u00e9ho podn\u011btu (jak se\u0026nbsp;tak ob\u010das st\u00e1v\u00e1), musel stavebn\u00ed \u00fa\u0159ad jejich um\u00edst\u011bn\u00edm zab\u00fdvat a\u0026nbsp;zjistil by tak nap\u0159.\u0026nbsp;nesoulad s\u0026nbsp;\u00fazemn\u00edm pl\u00e1nem \u010di jin\u00fdm p\u0159edpisem, byl by opravdu nucen jejich odstran\u011bn\u00ed na\u0159\u00eddit a\u0026nbsp;to pr\u00e1v\u011b nen\u00ed c\u00edlem nikoho z\u0026nbsp;n\u00e1s.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EIng. Alexandra Rusk\u00e1, vedouc\u00ed odboru v\u00fdstavby a\u0026nbsp;\u00fazemn\u00edho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed M\u011b\u00da H. T\u00fdn\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2022-10-12T10:34:27+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2022-10-12T15:19:02+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2033","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"foto"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/mesto-pripravuje-prestavbu-materske-skolky-v-ul-vancurova-1059cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/mesto-pripravuje-prestavbu-materske-skolky-v-ul-vancurova-1059cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"M\u011bsto p\u0159ipravuje p\u0159estavbu mate\u0159sk\u00e9 \u0161kolky v ul. Van\u010durova"},"popis":{"cs":"V\u00fdstavba bude prob\u00edhat po jednotliv\u00fdch etap\u00e1ch, v\u017edy se zachov\u00e1n\u00edm sou\u010dasn\u00e9 kapacity."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EVstupn\u00ed \u010d\u00e1st are\u00e1lu je nov\u011b orientov\u00e1na do\u0026nbsp;p\u016fvodn\u00ed pozice, tedy do\u0026nbsp;s\u00eddli\u0161t\u011b. Na\u0026nbsp;vstupn\u00ed \u010d\u00e1st navazuje \u00faprava p\u0159edprostoru \u0161koly s\u0026nbsp;\u0159e\u0161en\u00edm parkov\u00e1n\u00ed. Prvn\u00ed etapou by m\u011bla b\u00fdt v\u00fdstavba dvoupodla\u017en\u00edho pavilonu D, kde vzniknou dv\u011b t\u0159\u00eddy. N\u00e1sledovat bude v\u00fdstavba hospod\u00e1\u0159sk\u00e9ho pavilonu A\u0026nbsp;(jednopodla\u017en\u00ed stavba s\u0026nbsp;administrativn\u00ed \u010d\u00e1st\u00ed, kuchyn\u00ed, pr\u00e1delnou a\u0026nbsp;kotelnou). Posledn\u00ed etapou bude v\u00fdstavba pavilonu B a\u0026nbsp;rekonstrukce pavilonu C, ka\u017ed\u00fd se\u0026nbsp;dv\u011bma t\u0159\u00eddami. Sou\u010dasn\u011b bude prob\u00edhat i\u0026nbsp;revitalizace zahrady mate\u0159sk\u00e9 \u0161koly.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EP\u0159estavba by m\u011bla za\u010d\u00edt v\u0026nbsp;roce 2023.\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2022-05-27T13:06:02+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2022-05-27T13:15:56+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1966","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/verejna-prezentace-zaznam-1031cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/verejna-prezentace-zaznam-1031cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 prezentace - z\u00e1znam"},"popis":{"cs":"1. koncepce rozvoje M\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, Van\u010durova ul.\r\n2. koncepce rozvoje Z\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn\r\n3. \u00fazemn\u00ed studie obytn\u00e9 z\u00f3ny \u0022U Ba\u017eantnice\u0022"},"html":{"cs":"\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u003Ciframe allow=\u0022accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\u0022 allowfullscreen=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022315\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/AHKK5XoOyM0\u0022 title=\u0022YouTube video player\u0022 width=\u0022560\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2022-04-26T07:46:25+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2022-12-20T08:01:22+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1911","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"info"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1912","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 prezentace - z\u00e1znam 1"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1913","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Ve\u0159ejn\u00e1 prezentace - z\u00e1znam 2"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=1909","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/application\/pdf","galerie":"ne","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=1910","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/application\/pdf","galerie":"ne","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=1915","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/application\/pdf","galerie":"ne","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/stin-pro-horsovsky-tyn-908cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/stin-pro-horsovsky-tyn-908cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"\u201eSt\u00edn pro Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn\u201c "},"popis":{"cs":"V sobotu 9. 4. 2022 prob\u011bhlo s\u00e1zen\u00ed strom\u016f v r\u00e1mci akce \u0022St\u00edn pro Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn\u0022 v okol\u00ed d\u011btsk\u00e9ho h\u0159i\u0161t\u011b ve Van\u010durov\u011b ulici. "},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EDo akce se\u0026nbsp;zapojila i\u0026nbsp;ve\u0159ejnost. Vysazeno bylo celkem 31\u0026nbsp;strom\u016f, kter\u00e9 dodala firma \u0160umavsk\u00e9 zahrady s.r.o. D\u011bkujeme v\u0161em, kte\u0159\u00ed se\u0026nbsp;z\u00fa\u010dastnili i\u0026nbsp;p\u0159es nep\u0159\u00edze\u0148 po\u010das\u00ed. Tak\u00e9 d\u011bkujeme SDH Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn za\u0026nbsp;p\u0159\u00edpravu z\u00e1zem\u00ed.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2021-07-23T08:20:53+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2023-01-02T10:51:15+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1707","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Situace os\u00e1zen\u00ed zelen\u011b"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=2070","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"publicita"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/otevreni-viceuceloveho-sportoviste-u-zs-horsovsky-tyn-906cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/otevreni-viceuceloveho-sportoviste-u-zs-horsovsky-tyn-906cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Otev\u0159en\u00ed v\u00edce\u00fa\u010delov\u00e9ho sportovi\u0161t\u011b u Z\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"popis":{"cs":"PROVOZN\u00cd DOBA v\u00edce\u00fa\u010delov\u00e9ho sportovi\u0161t\u011b se stanovuje takto:\r\n1. v dob\u011b \u0161koln\u00edch pr\u00e1zdnin  - pond\u011bl\u00ed a\u017e ned\u011ble od  8,00 \u2013 do 21,00 hod.,\r\n2. ve dnech \u0161koln\u00edho vyu\u010dov\u00e1n\u00ed jsou \u0161koln\u00ed t\u011blesn\u00e9 a sportovn\u00ed v\u00fdchov\u011b p\u0159ednostn\u011b vyhrazeny tyto hodiny - pond\u011bl\u00ed \u2013 p\u00e1tek  8,00 - 16,00 hod. "},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EOtev\u0159en\u00ed v\u00edce\u00fa\u010delov\u00e9ho sportovi\u0161t\u011b u\u0026nbsp;Z\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPROVOZN\u00cd DOBA v\u00edce\u00fa\u010delov\u00e9ho sportovi\u0161t\u011b se\u0026nbsp;stanovuje takto:\u003C\/u\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E \u003Col\u003E \u003Cli\u003Ev\u0026nbsp;dob\u011b \u0161koln\u00edch pr\u00e1zdnin \u0026nbsp;- \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Epond\u011bl\u00ed a\u017e\u0026nbsp;ned\u011ble od\u0026nbsp; 8,00 \u0026ndash; do\u0026nbsp;21,00 hod., \u003C\/u\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003Eve dnech \u0161koln\u00edho vyu\u010dov\u00e1n\u00ed jsou \u0161koln\u00ed t\u011blesn\u00e9 a\u0026nbsp;sportovn\u00ed v\u00fdchov\u011b p\u0159ednostn\u011b vyhrazeny tyto hodiny - \u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003Epond\u011bl\u00ed \u0026ndash; p\u00e1tek \u0026nbsp;8,00 - 16,00 hod. (bude upraveno na\u0026nbsp;z\u00e1klad\u011b schv\u00e1len\u00e9ho rozvrhu Z\u0160)\u003C\/u\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/li\u003E \u003Cli\u003ESportovn\u00ed ve\u0159ejnost a\u0026nbsp;spolky maj\u00ed k\u0026nbsp;dispozici ostatn\u00ed hodiny ve\u0026nbsp;stanoven\u00e9 provozn\u00ed dob\u011b.\u003C\/li\u003E \u003C\/ol\u003E \u003Cp\u003EProvozn\u00ed \u0159\u00e1d v\u00edce\u00fa\u010delov\u00e9ho h\u0159i\u0161t\u011b:\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022file\u0022 href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=1705\u0026amp;original=Provozn%C3%AD%20%C5%99%C3%A1d%20MSH_Z%C5%A0_7_2021.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022 title=\u0022Soubor ke\u0026nbsp;st\u00e1hnut\u00ed: Provozn\u00ed \u0159\u00e1d MSH_Z\u0160_7_2021.pdf, Typ: Adobe Portable Document Format, Velikost: 617.73 kB\u0022\u003EProvozn\u00ed \u0159\u00e1d v\u00edce\u00fa\u010delov\u00e9ho h\u0159i\u0161t\u011b\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EPodrobnosti jsou zve\u0159ejn\u011bny na\u0026nbsp;web str\u00e1nk\u00e1ch m\u011bsta,\u0026nbsp; FB a\u0026nbsp;v m\u00edst\u011b sportovi\u0161t\u011b.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2021-07-15T13:29:15+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2021-07-15T13:33:40+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1704","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=1705","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/application\/pdf","galerie":"ne","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/ucime-se-venku-984cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/ucime-se-venku-984cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"U\u010d\u00edme se venku"},"popis":{"cs":"Tento projekt je spolufinancov\u00e1n St\u00e1tn\u00edm fondem \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky na z\u00e1klad\u011b rozhodnut\u00ed ministra\r\n\u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022logo\u0022 src=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1843\u0026amp;width=765\u0026amp;height=146\u0022 style=\u0022width:765px;height:146px;border:0px solid;margin: 5px 5px;\u0022 title=\u0022logo\u0022\u003E\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.mzp.cz\u0022\u003Ehttp:\/\/www.mzp.cz\u003C\/a\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.sfzp.cz\u0022\u003Ehttp:\/\/www.sfzp.cz\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EC\u00edlem projektu bylo\u0026nbsp;vytvo\u0159it zahradu ve\u0026nbsp;spojen\u00ed s\u0026nbsp;p\u0159\u00edrodou v\u0026nbsp;are\u00e1lu\u0026nbsp;Z\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn, kter\u00e1 bude vyu\u017e\u00edv\u00e1na nejen v\u0026nbsp;r\u00e1mci v\u00fduky, ale i\u0026nbsp;v\u0026nbsp;r\u00e1mci mimo\u0161koln\u00edch vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch, volno\u010dasov\u00fdch a\u0026nbsp;relaxa\u010dn\u00edch aktivit.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2021-11-29T08:07:01+01:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2022-02-14T11:03:36+01:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1812","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":""},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1813","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":""},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1839","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":""},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1840","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":""},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1843","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":""},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/cenik-za-pronajem-spolecenskeho-salu-hotelu-sumava-v-horsovskem-tyne-404cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/cenik-za-pronajem-spolecenskeho-salu-hotelu-sumava-v-horsovskem-tyne-404cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Cen\u00edk za pron\u00e1jem spole\u010densk\u00e9ho s\u00e1lu hotelu \u0160umava v Hor\u0161ovsk\u00e9m T\u00fdn\u011b"},"popis":{"cs":"Cen\u00edk za pron\u00e1jem s platnost\u00ed od 22.10.2020.\r\nRezervace pron\u00e1jmu s\u00e1lu jsou mo\u017en\u00e9 na M\u011bstsk\u00e9m kulturn\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed H. T\u00fdn (tel. nebo e-mailem).\r\n\r\ntel.: 379 422 247\r\nemail: leona.cislerova@mkzht.cz"},"html":{"cs":"\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022file\u0022 href=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=1554\u0026amp;original=Cen%C3%ADk%20s%C3%A1lu%20%C5%A0umava.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022 title=\u0022Soubor ke\u00a0st\u00e1hnut\u00ed: Cen\u00edk s\u00e1lu \u0160umava.pdf, Typ: Adobe Portable Document Format, Velikost: 191.66 kB\u0022\u003EPlatn\u00fd cen\u00edk ke\u0026nbsp;sta\u017een\u00ed zde\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EV\u00edce informac\u00ed \u003Ca href=\u0022http:\/\/sumava.htyn.cz\/\u0022\u003EZDE\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2018-08-30T08:04:12+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2021-05-21T12:02:00+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1659","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"foto"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=1267","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/application\/pdf","popis":{"cs":"Cen\u00edk od 1.7.2019"},"galerie":"ne","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"},{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_file.php?file=1554","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/application\/pdf","galerie":"ne","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ne"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/mobilni-aplikace-v-obraze-717cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/mobilni-aplikace-v-obraze-717cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Mobiln\u00ed aplikace V OBRAZE"},"popis":{"cs":"Jsme v situaci, kdy ka\u017ed\u00fd z n\u00e1s chce b\u00fdt informovan\u00fd o nejaktu\u00e1ln\u011bj\u0161\u00edch zpr\u00e1v\u00e1ch z na\u0161\u00ed obce. \r\n"},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EU\u017e n\u011bjak\u00fd \u010das m\u00e1me mo\u017enost pou\u017e\u00edvat mobiln\u00ed aplikaci V\u0026nbsp;OBRAZE, kter\u00e1 V\u00e1m umo\u017e\u0148uje dost\u00e1vat novinky a\u0026nbsp;zpr\u00e1vy z\u0026nbsp;na\u0161\u00ed obce p\u0159\u00edmo do\u0026nbsp;sv\u00e9ho mobiln\u00edho telefonu.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E Aplikace V\u00e1s upozorn\u00ed na\u0026nbsp;nov\u011b vlo\u017een\u00e9 zpr\u00e1vy.\u003Cbr\u003E Sta\u010d\u00ed si st\u00e1hnout aplikaci podle postupu, kter\u00fd najdete aj na\u0026nbsp;na\u0161ich obecn\u00edch str\u00e1nk\u00e1ch.\u003Cbr\u003E Mobiln\u00ed aplikace V\u0026nbsp;OBRAZE je pro\u0026nbsp;v\u0161echny ob\u010dany zcela zdarma.\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003EO mobiln\u00ed aplikaci V\u0026nbsp;obraze, i\u0026nbsp;o\u0026nbsp;tom, jak si aplikaci st\u00e1hnout do\u0026nbsp;sv\u00e9ho mobilu se\u0026nbsp;dozv\u00edte v\u00edce na\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.aplikacevobraze.cz\u0022\u003Ehttp:\/\/www.aplikacevobraze.cz\u003C\/a\u003E.\u003Cbr\u003E \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E \u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022Mobiln\u00ed aplikace - Bu\u010fte v\u00a0obraze\u0022 src=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1427\u0026amp;width=840\u0026amp;height=578\u0022 style=\u0022width:840px;height:578px;border:0px solid;margin: 5px 5px;\u0022 title=\u0022Mobiln\u00ed aplikace - Bu\u010fte v\u00a0obraze\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Mobiln\u00ed aplikace\u0022 src=\u0022https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1426\u0026amp;width=840\u0026amp;height=560\u0022 style=\u0022width:840px;height:560px;border:0px solid;margin: 5px 5px;\u0022 title=\u0022Mobiln\u00ed aplikace\u0022\u003E\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2020-04-28T12:39:17+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2021-05-21T11:59:13+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1657","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/png","popis":{"cs":"foto"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]},{"@context":"https:\/\/ofn.gov.cz\/aktuality\/2020-07-01\/kontexty\/aktualita.jsonld","typ":"Aktualita","iri":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/ofn\/zpr\u00e1vy\/ofn63db8a485d463\/sportoviste-se-zazemim-areal-zs-horsovsky-tyn-611cs","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/aktualne\/aktuality\/sportoviste-se-zazemim-areal-zs-horsovsky-tyn-611cs.html","n\u00e1zev":{"cs":"Sportovi\u0161t\u011b se z\u00e1zem\u00edm - are\u00e1l Z\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"},"popis":{"cs":"Projekt \u0022Sportovi\u0161t\u011b se z\u00e1zem\u00edm - are\u00e1l Z\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn\u0022 je realizov\u00e1n za p\u0159isp\u011bn\u00ed\u00a0prost\u0159edk\u016f st\u00e1tn\u00edho rozpo\u010dtu \u010cR z programu Ministerstva pro m\u00edstn\u00ed rozvoj."},"html":{"cs":"\u003Cp\u003EP\u0159edm\u011btem ve\u0159ejn\u00e9 zak\u00e1zky je vybudov\u00e1n\u00ed sportovi\u0161t\u011b se\u0026nbsp;z\u00e1zem\u00edm v\u0026nbsp;are\u00e1lu Z\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn. Pozemek pro\u0026nbsp;stavbu \u0026bdquo;Sportovi\u0161t\u011b se\u0026nbsp;z\u00e1zem\u00edm \u0026ndash; are\u00e1l Z\u0160 Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn\u0026ldquo; se\u0026nbsp;nach\u00e1z\u00ed na\u0026nbsp;pozemku p.\u0026nbsp;\u010d. 373\/6, 373\/9 a\u0026nbsp;p. \u010d.\u0026nbsp;373\/3 v\u0026nbsp;k. \u00fa. Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn v\u0026nbsp;zastav\u011bn\u00e9m \u00fazem\u00ed obce. V\u0026nbsp;sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b je vyu\u017e\u00edv\u00e1n v\u0026nbsp;r\u00e1mci v\u00fduky v\u0026nbsp;provozu z\u00e1kladn\u00ed \u0161koly a\u0026nbsp;to p\u0159edev\u0161\u00edm pro\u0026nbsp;venkovn\u00ed aktivity \u017e\u00e1k\u016f. V\u0026nbsp;p\u0159edm\u011btn\u00e9 plo\u0161e je nyn\u00ed travnat\u00e9 h\u0159i\u0161t\u011b a\u0026nbsp;ji\u017e zcela zni\u010den\u00e1 p\u016fvodn\u00ed b\u011b\u017eeck\u00e1 dr\u00e1ha. V\u0026nbsp;r\u00e1mci projektu se\u0026nbsp;bude jednat o\u0026nbsp;stavebn\u00ed objekty: v\u00edce\u00fa\u010delov\u00e9 h\u0159i\u0161t\u011b, b\u011b\u017eeck\u00e1 dr\u00e1ha, skok do\u0026nbsp;d\u00e1lky, venkovn\u00ed hern\u00ed prvky, z\u00e1zem\u00ed pro\u0026nbsp;venkovn\u00ed sporty, zpevn\u011bn\u00e9 plochy, ter\u00e9nn\u00ed a\u0026nbsp;sadov\u00e9 \u00fapravy.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"vytvo\u0159eno":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2019-10-08T09:18:11+02:00"},"aktualizov\u00e1no":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","datum_a_\u010das":"2019-10-08T10:19:28+02:00"},"relevantn\u00ed_do":{"typ":"\u010casov\u00fd okam\u017eik","nespecifikovan\u00fd":true},"oznamovatel":{"typ":"Osoba","i\u010do":"00253383","n\u00e1zev":{"cs":"Hor\u0161ovsk\u00fd T\u00fdn"}},"p\u0159\u00edloha":[{"typ":"Digit\u00e1ln\u00ed objekt","url":"https:\/\/www.horsovskytyn.cz\/evt_image.php?img=1306","typ_m\u00e9dia":"http:\/\/www.iana.org\/assignments\/media-types\/image\/pjpeg","popis":{"cs":"Plak\u00e1t ke sta\u017een\u00ed zde"},"galerie":"ano","hlavn\u00ed_obr\u00e1zek":"ano"}]}]